大家識果個幾鐘,去爆房aa有乜問題？

ask your mama

去叫雞識半個鐘，你試下同隻雞講aa

睇下樓主咩樣囉
可能條女本身都冇咩意欲想搞
純粹見有飯開又唔洗錢咪跟你開房囉
俾埋錢咪好蝕？